打工仔切身問題 問勞工法例

份工冇試用期 一返工就直接開波一個月通知期

但係老細有冇權係返工頭三個月因為放法定假期 同 公眾假期 而扣人工 真係完全唔清楚

直接打去勞工處問比較好…

頭3個月無紅日/勞工假

利申:HR

首先，係頭個月返工係無一個月通知
第二，以我理解應該係法定假期一定要比你放，公眾假期就唔一定有..
詳細打去問勞工處

其實好睇間公司點做。法例上係無，但公司可提供優於法例上既褔利俾員工。

樓主個case，一開波就無就用期，換言之即係公司正式員工，咁既情況下，佢應該可以享有公眾假期人工。

thx

我都唔想 但係個老細好古惑 同埋我果行都好西

冇試用期咪可以一開波就一個月通知

yes